梁振英今日表示年青人不學做人會遺害社會

新聞

2019年7月21日 下午5:09
【Now新聞台】全國政協副主席梁振英出席一個新書發布會時，被問到年青人如何把握大灣區機遇，他認為年青人無論本領多高都應先學做人再學做事，否則會遺害社會。

梁振英：「學校教得不多，在家庭父母太忙教得不多的就是教青少年學做人，先學做人然後學做事，一個人若只能夠學做事，他做事的本領無論有多強但他不學做人就不是一個好人，對社會的遺害很大，他的本領愈高對社會的遺害愈大。」

唔想理啲on9 唔好推thx

cy真係用心良苦
元朗班人真係讀得唔多書